已fc 721個西鐵姐姐已辭職

721元朗黑夜當晚實情係控制中心叫清客，但狗鐵高層完全冇提過係控制中心問題，推曬落車長到，當晚嘅西鐵姐姐已經辭職了

巴打識唔識姐姐
麻煩同佢講聲，
我哋好尊重佢嘅決定
但單單辭職冇用，佢要係傳媒面前爆大鑊先有用

推

屌 唔辭職但罷工丫嘛

Sor車長

爆大鑊啦 辭職仲唔爆佢大鑊

source? 等出正式新聞才信

收錢走啦屌

未fact check 一律當你9 up

我有朋友都係做港鐵
今日佢都同我講個西鐵車長係睇唔到車內嘅情況根本由一開始就係高層要佢孭鑊佢落車嘅時候都講咗佢唔講得
佢係個控制室淨係知道山唔到門
車入邊嘅閉路電視佢根本就睇唔到
而高層又冇同佢講咩事 淨係叫佢清車

咁大隻死貓食咗真係慘慘豬

以後傳未經證實嘅消息只要加個已fact check就有連登仔幫手推

仲有我個friend都有話而家西鐵要啲員工簽一張聲明
重要冇好清楚咁交代過內容係咩
就不停咁迫啲員工簽

元朗仲未交代呀屌你老母閪鐵
你班高層想不了了之？

咁正常張聲明有內容架嘛
乜都唔睇就亂簽名既咩

你話已fc就係fc左?

已fc, 淋病聽日會宣佈經痛辭職

我係狗鐵車長

普通員工辭職會出新聞

個聲明就係無頭無尾囉
啲高層又係咁要人簽內容又寫得唔清楚
又冇寫明要聲明啲乜嘢

想講返句
如果啲人肯簽使鬼要高層迫咩

好多野車長想做都做唔到
青衣控制架

辭職就正中圈套
真係當左condom
要爆大獲

要爆大獲架 唔係有d人唔知頭唔知路
仲係覺得車長有問題架麻
出街比人當過街老鼠咁
佢咁後生又靚女 要搵記者講清楚呀

話說一陣有冇車長罷工